2way掣 想請教一下

A------燈------B

正常A/B都可以操控到開關

但依家變左A掣關燈只可以A掣開返

B掣關燈又只可以B掣先開返

禁另一邊掣完全無反應

咁個2way掣咪即係廢既?

駁錯線？

我都覺得個師傅玩野...
仲要加錢整架屌

睇唔明..自己有無得搞?
定要搵番人跟?

如果兩邊一齊開燈會點。
佢火牛 可以入兩邊220v?

唔教你
驚你電親

屌鳩條友啦
駁錯線仲要你加錢？

講錯左..

開燈情況係兩邊都可以關

但關左情況下就只可以開果個掣著返

房果把係風扇燈黎有冇影響?

呢張都睇唔明 唔好諗住
最多關大制 睇下個燈掣條線係咪1in 2out

比左錢仲要自己搞? 傻的嗎

Ching重讀physics

安全至上
唔識唔好自已搞

條友駁錯

中間兩條線其中一條甩左/斷左
或者根本冇兩條線 條友玩鳩你

其實駁錯線都做到哩個效果🤔
當我冇講過

駁左唔係common點就會係咁

冇牌唔好搞 雖然好易

Two way呢啲普通野都要加錢？

計多左一粒掣..但依家唔係錢既問題..
成件事柒晒..本身都係想唔洗落床就可以關燈
依家得無所用...落床訓覺關完燈第二朝起身要啪番床頭燈起身換衫...
真係膠左..仲收多我一個燈掣錢
見大家話好易搞..但自己無電工牌..可能真係要搵人再搞
已知阿妹房都同樣有呢個問題..即係個師傅唔識/玩野成份高...
唔該晒大家

其實真係好簡單就搞掂
不過比錢樓下個師傅賺下啦

btw, 呢d唔洗電工牌都做得

駁錯線囉，我早排裝修完都係咁，叫返個電燈師傅上來攪返掂佢

違法的。